TSLA算唔算係一部永動機

望住佢升完又升

是永上機吧

麵神未出聲姐

印鈔機

留名睇升到拆股再loop一次

求其升幾%都幾百憶美金 啲錢買返自己啲車 交貨量上升 又升過

年輕人買TSLA>賺咗錢買部Tesla>Tesla銷量又升>TSLA 又升>賺咗錢又換部新Tesla>.......

麵神put佢就有

TESLA印得快，定聯儲局印得快?

如果佢係一舊肉應該永遠都食唔完 分割完又生番出嚟

因為印錢 所以可以永遠向上

好快追過apple

佢係咪驚比人拉呢幾日都潛左水

88X高追左 想收返月頭呢句

有咩好驚 一陣就上番去啦